李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

我打得呢篇野就預左你會知我係邊個，我都已經冇乜所謂. 作為你一個過氣朋友/波友/同學，一直都冇出聲，但睇到你尋日對住 「公眾」所講嘅野，我忍唔住要講兩句.

1. 你藍底依樣野，讀U時成個Comm soc 嘅人都知，你可以呃到公眾我明，始終人地唔識你.
但你唔好當我地成班同學仔係傻仔，你夠膽講你冇幫班鄉黑講説話？
你夠膽講你冇講過，做kol最緊要唔出聲可以處於不敗之地？你記唔記得依句你係CVA 2樓邊到講？
你夠膽講你冇講過，「一日未有人死，我都唔會出嚟遊行」呢句説話？呢句野我記得好清楚，因為係你呢句野，我之後都冇再同你有乜聯絡.

你周圍同人講鄉黑打人守村係好正常嘅事，好多人都親耳聽過，希望你唔好欺騙會眾.
無錯，對唔住連登仔，我沒證據去錄底依啲説話，所以我明點解隔離po 樓主有比人屌冇證據. 但同時你地可以睇下隔離po樓下有幾多comm人 hall人出黎相認去插，
因為佢呢啲説話係同過好多人講.

你係IG 個po話 「係....黃掛。」

我有一刻覺得你都算有d廉恥，睇落似心虛唔敢認自己係黃.
但睇到你話自己一定冇講過鄉黑呢段説話+ 你尋晚段片， 我徹徹底底對你失望.

失望唔係因為你藍，因為個個一早知.
失望係你可以不知廉恥到去呃觀眾，話自己係中立，淺黃，然後比連登仔屈你唔夠黃.

你依招高招用得好，orgc crisis management 個堂都用埋出黎. 混淆視聽，等啲人忘記你係藍底既事實，講埋啲模凌兩可既野等人以為你中立/淺黃 （洗走藍底事實），再射個波去連登仔standard太高.

璣哥，大話講多幾次就穿㗎啦.
你吹水唔抹嘴已經個個知，唔該唔好扮.

你903比人炒，你呃人話係自己頂唔順森美所以quit.
唔該，真係唔好當身邊識你既人係傻㗎啦. 大家唔踢爆你只係念在曾經相識一場.

你仲要同人講話依家紅咗要同返同level既人埋堆,
我知你尋日仲死撐嘅目的，仲想撈落去嘛.
明既，大明星，我地呢班過氣fd襯你唔起，你繼續走你嘅路啦.

最後，你唔好再扮係中立/淺黃，好disgusting.

回力bill

幫樓主推！除非條柒頭比到有力證據推得返樓主，否則，樓主嘅指控成立！

咁佢真正quit 903既原因係咩？

sor 睇漏眼原來係俾人炒

LM先

真定假
你打一篇野抹黑好易
我都係唔跟車太貼

Push

全部話佢中立淺黃嗰班連登仔真係好撚戇鳩
條友隻字不提犧牲咗嘅手足 剩係講個火燒藍絲
偏見成咁 證明人唔認同黃絲所作所為 剩係睇到私了藍絲好慘 其他黃絲被人墮樓墮海打到殘廢唔講
今日就咁多人屈佢淺黃港豬話要原諒 好撚嘔心喎喂
雙重標準成咁 原諒達哥ming仔都未輪到條藍絲啦

自貼學生證先啦

達哥：收皮啦
萬璣：咪屌走同路人啦 黃絲門檻set到咁高！

達哥：

Lm

冇錯 佢ig編文太偏頗 可以話係藍角度出發
話自己中立

好難想像後生細仔可以藍到咁

好多老一輩都係咁
淨係識用打人唔岩做理據
為立於不敗之地
block哂所有前因後果
真係唔需要當呢類人係同路人

佢個警察表哥喺ig出咗嚟護航屌鳩啲反lmk嘅人啦
唔難想像呀

明明睇完篇野就知佢係藍 根本就為左食兩家茶禮扮係中立
唔知點解無啦啦又會話屌佢嘅就係黃衛兵 呢d先係屌自己人喎

你班撚樣用監察藝人取態既心思去監察議會議員，KOL100就好

高招到
可以屌返連登仔黃衛兵 勁野

真 原諒了

代璣璣及淺黃答：撐下黑警支持下鄉黑順便割下勇武唔可以係高級淺黃咩？我地個心好崇尚民主自由架，你班低等賤種咪出黎放火塞路阻住哂啦，俾人斬俾人姦咪叫黑警處理先囉⋯

我都想知點解比人炒

花生

同期入個堆PA 大部分都唔妥佢
都係性格問題
串 自大

藍絲扮黃死全家

其實佢啲片都好撚廢，真係有人睇咩
睇過幾集接放工，無聊到..

唔怕 連登仔會原諒佢的

因為呢班人既民主自由同正義只係永遠掛係把閪口樹，人地代佢爭取咪可以講風涼說話囉。俾人斬都唔俾還拖，俾人姦做乜唔戴定貞操帶先black bloc ?

呢巴摑到啪啪聲

唉billy同啊smith真係慘 俾佢累撚埋

仲未分化

睇得出smith好落力

好過引billy

IVE HD 有堂會同浸大COMM一齊上?

樓主俾D證明啦

推

「一日未有人死，我都唔會出嚟遊行」

呢樣野唔關中唔中立事喎
我都係有呢個諗法
因為以當時左膠當道
出黎遊行最後都係就咁散水第二日返工
冇人死既話情況冇變化的確出黎冇用
但係知道之後遊行完有下半場已經有遊行

感受到樓主個氣 即刻unsubscribe 藍人eeeetv

咁撚大個人可能佢兩個一早都知

上連登勿認真啊巴打
當然佢呢度都可以係假

達哥錯在好恰

黃..............掛

我現時自己扮黃飯～我現時自己扮黃飯～我現時自己扮黃飯～

但見佢同阿正好frd

真

笑左
抹黑比人揭穿

講落去有撚用咩，做下實事好過啦，幫手推下行動po仲好啦

懶得再狙擊呢D扮中立
費時make stupid people famous
記得有更多有良知既youtuber等你支持就得
要反都反D擺明藍既先

呢條垃圾唔理就會自然腐爛
認同pin

no prove

其實佢果期全部都麻麻

“歐陽志強”果班

萬gay 柔柔 阿正 鍾雪（後兩個叫好小小）

咦…

Show bu 學生證係常識吧

出邊成班雙重標準嘅柒碌話唔割唔割On99

講撚咗幾多次呢啲時間
邊撚到有資格風化 仲有本錢咩
我夠係樓主嘅朋友
話佢有精神病 咁你信唔信呀
咁撚大個人 連fact check都無
上網留一兩句煽動完人哋就走
一係網軍 一係就蠢

其實提得火燒廢老都已經可以判定係藍了

推
李萬璣回應下
都出左條YOUTUBE, 唔差在回應下呢個POST
睇下還唔還原到事實 公眾再決定

樓豬潛咗

其實佢篇ig橫睇掂睇都唔似係淺黃
真係黃唔會忽視示威者既武力源於何處 就算係左膠都係
純粹係班fans想繼續睇所以盲撐 係咁幫佢搵籍口

一日未有人死，我都唔會出嚟遊行

下，612之前已經

推呢個

你估大陸？？？依家係樓主要俾證據喎

讀傳理打篇咁嘅文出嚟回應
李生呢四年白讀㗎？

佢根本係淺藍
btw唔好將咁多fo放落佢到
諗下點樣打kol 100好過

樓主應該有證明嘅
唔信佢係KOL100玩分化

啱青奴柔柔同佢咁friend
而家都無出po 幫佢護航
咁一係柔柔都係藍
一係就樓豬講嘅係事實

李萬璣知係邊個關我撚事
我就唔撚知呢到個樓主係邊閪個

我信樓主
班仆街成9日 share TVB 啲 video

其實係又點唔係又點? 日日都要討論一次?

樓主潛左水 ？

其實係咪真係蠢撚到咁撚樣
呢個時間仲可以畀人分化到
人地對家日日搵一個嚟做鳩佢哋

上網鳩噏幾句就係證據？笑

推post

好多人一廂情願以為班後生kol 一定黃

how???咁依家有未？你有係樓主邊個
連登真係你上埋我嗰份

一班畀人帶風向嘅人 有實事又唔去做
（report哂kol100未？）
日日都畀人帶風向造自己友

WHO ?

It’s all fun and games until it is your favorite Youtuber
Man仔們入嚟講兩句

Lmk
記唔記得你笑笑口講
「唔好清算我啊」
結果原來真係有報應

記唔記得荃灣手足啊Lmk
你記唔記得自己點形容荃灣手足啊

你話自己有良心？
我覺得你涼薄咋

我只可以話
同路人 可以原諒
但坦白講
Lmk都無當大家係同路人
咁做咩幫人扣帽子？

LmK 假如我係你
就拿拿聲去捐錢比黃營
好過出片講自己係咩立場
同路人睇既係行動力
唔係得把口

wow

今次cctai有咩說話講？

如果佢係差到俾人炒，應該就唔會有接放工呢啲片啦，好明顯係用903喺入邊做嘢嘅關係去r人拍，如果形象唔好我諗小儀唔會幫佢哋手囉。

唔係話幫佢呢條友講嘢，不過樓主先show學生證

垃圾藍絲扮黃？食屎啦垃圾！！！

李萬璣.........入來睇睇係邊個嚟

佢真係暗黃btw唔肯出聲所以俾人屌到仆街

知錯了

有就有 冇就冇 咩應該有

後生仔私了廢老都接受唔到叫黃？

藍絲一定要屌到佢收皮

咪係

同埋咩叫黃.....掛
就算我接受唔到私了
都唔會話自己係藍

呢D大是大非既時候 根本就唔會有中立

拉

下次真係要打明曲到圓
信佢就唔洗拎證據...唔會曲線話樓主係KOL100
8個幾月，香港人都係風向撚，長篇大論幾句幾鳩up就夠就得，無fc無思考
希望巴打會明 sorry講得唔夠直

阿正ok 睇得出有下功夫同有創意 鍾雪就不了 冇料扮型

ming仔黃藍圖界定自己個定位
其實佢叫人判斷咪又係一樣
乜撚叫絕對嘅啱 絕對嘅錯
又話自己好細膽唔敢出po
即係驚公開左自己係邊色就無得撈啦

如果係真既話dllm李萬機
你自己藍咪認撚左佢囉 好失禮你咩
藍咪藍囉 講一大堆野出黎
無非都係想討好觀眾姐
而加反而兩邊都唔撚想理你
本身都冇乜人討論你架啦已經

對唔住呀Kei哥同淺黃們
勇武以後唔會私了㗎喇
Standard定咁高對唔住呀

藍真係冇所謂，反正道不同，但唔該你唔好為錢為view為名扮一啲你唔係嘅嘢

頭先立會直播有幾多人有睇

浸大真係專出垃圾精英
先前有沙蛇榮譽警棍
後有袁小姐嫌人民幣香得濟
依家有佢話黃...掛

因為呢幾日睇到我太嬲
都唔知有咩本錢仲可以分化自己友
拉咗幾千個手足既時候
竟然依家呢一刻仲係捉緊鬼

喂扮黃繼續搵食喎？
咁不如你去幫襯藍店

監察咗好耐喇
屌柒咗販民九世喇
咪比你地話分化囉
Multitasking曉唔撚曉呀

樓主講得出orgc

就算佢扮黃既前題
咁黃色經濟圈 點解可以接受到扮黃搵食呀？
大家係咪唔記得咗 都要拉攏對家嘅人？

我都唔知你係邊閪個喎

我屌

我grad咗幾年 我學生證唔見咗
Bu張信用卡收唔收貨？（我知實有人問我係咪銀行staff or bu top up）
至於點解我之前有post話自己係ive仔
係因為呢個account唔係我
我冇連登ac 我問朋友借

貼學生證or老母

炒車

幫樓豬答埋：借人acc開post

好我信你
推this

呢個似膠post多啲喎
不嬲浸大都話自己ive hd都不如，仲要傳媒搵咁少錢

請問點證明有冇監察議會議員？
睇立法會辯論？check佢哋出席/投票記錄？
Report KOL100我都有
咁我係咪屌得李萬璣了？

Pin啦
班盲毛不願面對現實

我想問係咪有pin功能？點樣可以pin?

衣個ac 唔個第一次開post 啦 仲要以前d post 都係正常
夠真未 係咪又係帶風向

煽動完人哋走撚咗啦

呢個時候梗係交畀其他同事入嚟煽動

係，對唔住影衰哂啲淺黃，俾人斬俾人打會忍手捱⋯ 俾人姦要學識承受，鬼叫無戴定貞操帶先上街咩⋯

中
近排會唔會太多借acc

樓主加油

人地成個背後一百毛機器琴晚凌晨洗牌帶風向
朝早就即刻結案陳辭唔比翻案，幾有系統

呢場係硬仗黎

唔關事咁又，呢個account我係借朋友，所以之前d post 又真係唔係我出

達哥衰一鑊唔係藍黃問題

係柒

引戰狗

樓主搵唔搵到Comm其他同學一齊指證 唔想呢啲人可以繼續無事
利申：信你

最頂唔順有班連登仔睇得懶通透話而家黃嘅門檻太高
唔好趕絕淺黃
lmk根本連扮黃都無扮過，淨係拍片抽水
-o-o屌，阻膠屌，lmk依啲人唔屌？
累撚死Smith同Billy

你點樣說服u同903以外既人佢係藍？

柔柔應該係arm channel嗰個？

食屎啦李萬gay

樓主,哩度好多LMK FANS+打手+道德撚+ standard 撚.
你走先我幫你頂住.

push

藍絲就係咁 佢地集體特徵 個腦有事

基於一開始對佢嘅指控，佢自己個ig post，再加上樓主講嘅嘢，我信佢係藍

利申: 由男人eeetv第三條片開始追，bye

仲話要拉攏對家
要接受埋佢扮黃搵食
呢頭賺你錢 果頭用你錢買裝送被狗 去撐警
咁都接受到 個黃色經濟圈真係好撚有意義

唔知乜撚嘢暗黑兵法嚟

上面班柒頭又炒車

射左

食藍店又淺黃割人蓆先又淺黃

我覺得兩邊都要有證明，樓主要證人，同時另一邊都要有合理辯解，未有之前我係唔會信到十足

留名

心水清~! 淺黃無問題,

但扮黃既PK就收皮啦樣衰怪>>>> 李萬GAY

我都掙扎過好耐接唔接受藍扮黃
但你真係接受到一個人為咗錢講大話，呃全世界？

就算唔睇樓主篇野
Lmk自己IG篇野都好撚藍wor
乜春私了自己呀媽 叔一燒呀咁
唔見佢話差佬開真槍 被自殺 用車撞人etc?

佢個兩個拍檔點算

Sorry 我係到認咗先
我真係唔會拎到proof 我唔會冇啦啦錄自己朋友講野

所以我都冇強逼大家信，大家自己判斷la

最撚慘係勿捉鬼唔割席呢啲教條比班On9仔騎劫咗嚟保件偽黃藍屍狗

If true
我屌你老母 李萬磯
即時unfollow咗

Lm食花生

唔該唔好再討論條垃圾
睇左佢篇聲明有腦都知佢係藍
我無興趣理呢d nobody

唔一定要你證明到，可以有第三者證明，不過當然，你講到咁深入，可信性係比一般人尻噏高啲

香港D本土youtuber咁撚多都無骨氣

幫COMM師弟樓主推推
如果樓主係真既話, 唔該李生唔好影衰COMM, 你愧做COMM人!!!

鍾雪叫好? 唔好玩啦
講野無point 節目無新意
朱薰扮阿婆都玩左咁多年
鍾雪又再玩埋一份
同期DJ 最差係佢

係要推返上熱門
今朝好撚多人撐佢扮黃繼續搵食呀
陰公

唔好再恰璣璣 唔係隻隻黑警藍屍都有份殺人強姦架嘛，我地要保持理性，民主自由在心中，但班手足還拖放火就係暴徒，要割！

嗱，我覺得分返清楚先，你話要招攬對家，首先係要對家投誠，佢本身係藍，但願意為錢取悅你班友，做盡黃事，佢心入面點諗冇人知我覺得ok。類似tommy 個類啦。

LMK 條撚屌黃事冇做過，把口仲要串77，幾多舊朋友同學睇唔過眼出黎指證佢當面講既野都咁撚藍，咁係叫呃尻手足，扮黃

屈人係藍，叫人俾證據證明自己係黃

原來連登仔 logic 都大陸係冇分別，指證人唔係提供證據，係要人提供證據證明自己冇罪

嘩屌

借ac 定 借人地張bu信用卡卡啊

推!

擺明膠po

見到佢話元朗鄉黑係保家衛國已經知佢係藍啦

無人屈佢呀
佢自己都唔清楚自己係咩顏色
我地幫幫佢炸

屌，咁一樣可以問人借學生證姐你咁講，反正一定遮名同樣，除非叫樓主拎住張卡係你面前出post 對埋身份證先得喎

PUSH 樓豬，你唔好當我哋班連登仔傻㗎啦.

連登左膠最鐘意淺黃 中立 淺藍佢哋覺得呢班人先係最重要 重要過勇武

所以淺黃 中立 淺藍就算日日屌手足佢哋都會扮聽唔到

留名等睇遲啲個李萬機得閒就話我哋前線呢樣嗰樣

Pin咗都成班盲毛真係無撚計

tui

代樓主答：

擺明係膠 post / 其他人用我 A/C 答！

上一兩個comment 都仲屌緊冇proof, 真係盲架喎

巴打條女幾靚

邊個再睇佢死黎全家

男人eeetv無咗lmk，你地會唔會繼續g持

公道啲講句，我呢個po只係講佢依個人，唔關佢兩位partner 事，佢兩位partner我都識.

同佢拍過片又friend果堆youtuber
出嚟講兩句
arm channel 柔柔 無可能唔知佢立場架喎

係唔公平唔公義嘅事件上話自己係中立已經係藍啦屌你個老母

咁都駁到

無左就睇，不過佢最好厘清佢唔係詐詐帝做下幕後就算呀，錢一樣照搵

日理萬機

推到佢仆街

推到比多d人睇到佢咁仆街

:p

有冇人記得好耐之前有一集毒檸王國有暗示過
嗰陣連登個903post仲有人開私密討論係咪講緊lmk
有冇人記得/搵得翻？

ok 咁unscri e 左先， 唔好再討論

知條春咩, 得smith同billy係啱Channel咋嘛
lmk你要問阿正先知

不過成班bu comm出哂黎話佢係藍都話無證據, 打手不願面對

講真條友唔表態咪當中立唔理囉，成班傻仔又要話佢地三個有兩黃㗎咁佢都一定係黃啦，咩邏輯？乜都冇做過，作為公眾人物又冇表態過憑咩怪人地指責佢，咁都原諒佢咁之前被批鬥個啲點計？達哥講完有關注事件後都有keep住po黑警所作所為，亦有叫人支持遊行。ming仔柒極都叫有捐錢幫手，依條友乜都冇做就可以原諒？各位巴打認真諗下咩叫黃藍同中立啦，唔好再分咩淺定深，死咗咁多人嘅時候只有非黃則藍同港豬。

唔撚care批鬥 花生
不如做正經野啦連登仔

我諗佢地好清楚，lmk係三丁友人氣最高
少左佢基本上個channel摺埋都得
已經唔駛話會唔會再睇

所以佢地好重視每一個回覆，因為隨時一子錯滿盤皆落索
雖然lmk真係蓋唔住自己既藍底

韓星嚟㗎

班傻閪連登仔比波台假膠同 反達打手帶撚哂風向啦

Pish

推呢個
又係話借ac呀？

多咗好多網絡版-0-0 因為被顛覆既有型像 唔敢面對係正常。
只能講嘅係佢唔deserve呢班撐佢嘅fans

你地出街長期開住錄音定戴偷拍眼鏡架?
舊朋友之間既對話都要人比證據?
信就信唔信咪唔好信

樓主pin 左喇，你睇埋先沖出嚟柒啦傻閪

連登仔：無證據

Sor囉我認我7左

黑警殺咗人都冇證據

依段係屌佢依家中立
證明唔到樓主講既大學時已經藍wor

佢都冇否認過佢講過鄉黑打人守村係好正常嘅事
即係有講過啦

偽黃藍絲死全家

咩時勢呀
仲講偽唔偽黃 都on99
光復左未呀

個個都話借ac
完全冇任何責任

想點呀吊 係咪要我成個人開live 對埋身份證呀

推
.

好似隔離po有講

求DETAIL

有一集接903同事放工
入面內容都講左啲非中立嘅野
係咪要完全講出黎先得
如果佢地唔係黃都唔借post出黎啦

你出得post 預左反面
你講得出黎就做啦

達哥同呢單野點同
黎鷹直情話自己俾人割左
人地就真兄弟

相反呢獲得一班自稱comm人
係得上一個po樓主有學生證 寫埋係讀comm
但係都係無圖無錄音
其實睇少個youtuber好閒啫
佢一係捐錢 一係買物資 口罩又好 飯卷又好
幫到黃色經濟圈咪自己人囉
老實上次又話近十萬一條片
咁而家又俾人拎出黎話佢藍
咪當破財擋災 拎少少出黎幫下手
起碼證明自己唔係藍先

呢句中到啪啪聲

條澄清片，只係肯定到smith肯定係黃，有講到「狗」「不割」都幾難屈係藍。問題係，佢都好肯定同大家講LMK唔係藍(不過不講佢係黃)，正係好似話有良心嘅人。

屌 好撚煩 追擊中立就咁熱心 ，追擊藍絲就沉晒post，咁得閒開咁多post討論不如每日report 返十個藍絲channel 先再追擊偽黃中立

其實lmk個態度都好明顯啦 擺明就受屋企人影響得多 連淺黃都算不上

唔明點解成日要講借ac，連登ac好難開咩？

UST南亞狗有聲出未？

作為一個圍村仔
我都認為班鄉黑嘅行為根本唔係守村
所以燒撚左佢我真係覺得冇所謂

追擊中立
追擊Kol100，不了

grad咗幾年啦 大學email都入唔返啦

不能同意更多
連登班弱智中立都當手足
左膠到不得了
打手仲聰明，拉埋兩個淺黃落水，屌lmk=屌黃絲。
你兩個一早知佢係藍都繼續搵大錢，有今日真係預撚左啦

其實ming仔仲衰啲咩，好醜都捐咗十萬啦

UST南亞狗去咗邊？

咩黎

推到UST南亞狗入嚟

樓主快走，屌中立手足就係分化撚！

我今次真係心灰意冷

呢件

同求

UST蝻亞狗入嚟啦

UST蝻亞狗 where r u?

佢係藍定黃真係咁重要？
咁今日大家都唔好去集會
慢慢討論啦

你地連登屌我地standard 高係啱！

但問題係 佢唔係中立呀屌！

佢直頭係藍 唔關standard事呀吊

仲有中立架咩笑撚咗
日日report KOL100要唔要出Post話你知呀？
Multitasking你唔識架咩

同UST蝻亞狗講啦

成班打手炒哂車之後又話好煩唔想知
又問黃藍重要咩

同班藍絲一鳩樣, 笑死

商業電台 講香港人話 903DJ討論區 (9)

嗰啲垃圾係咁
一日淨係做一件事

我做緊文宣覆緊你呀On99

中立比藍絲更黑人憎, 8個月仲on99咁懶中立拎道德光環, 懶係分析件事
藍絲係真小人, 中立撚就係偽君子, 唔屌佢屌邊個呀?
成件事最撚慘係smith, 睇得出有d政治意味既片都係smith諗出黎
有追開佢頻道都睇到, 好多時度idea係smith, lmk同billy係比意見同搞氣氛
smith你已經好夠黃架啦, 唔好怪自己有表態有屌政府又有遊行算係咁架啦, 但lmk呢刻仲係係度懶係判官咁 ,諗諗諗, 比你諗到2047黃絲比人捉撚哂入集中營, 你先出黎遊行呀? 定唔出聲乖乖聽港共話呀? 你肯撚定係後者囉

btw每日任report 藍絲KOL 100 係必做

其實都幾

個個變唒陳百叻：咁你會信

留名先 請勿跟車太貼

信呢條友係藍絲

捐多一蚊做帛金

我一陣坐喺公民廣場推呢個po
比喇掛大佬？

佢最新段youtube好撚柒
諗諗諗 都8個月啦 諗乜撚野
不如簡單一句，認自己係離地政治冷感淺藍絲算啦
扮撚晒好撚有深度
聽撚到燥 睇到一半熄撚左
但不至於要花咁多心力去追擊

呢兩日太多lmk既討論
要傾都應該不推文

仲要寫支票

乜撚野阿？
你開個新post
Facebook 開live咪得囉 關你大學email乜撚野阿
Facebook都冇？
都唔怕反面啦

喂屌 唔好扮野阿
開live先啦

多謝你有日日report ，歡迎你係到繼續追擊，Multitasking當然識，但唔係個個都會好似你咁，總有好多人嫌日日report麻煩就冇做，個post都沉左唔知去邊，我要提醒佢地report左先，report 藍絲係主，追擊偽黃係次

我都係bu，grad左幾年，大學個email點會入唔翻

發覺最近一開始講youtibe戰線就有人開始帶風向去批鬥返其它youtuber
但到宜家都未見到咩證據

可唔可以唔好再討論佢
大家對佢嘅睇法係點就點
對準目標啦好嘛

其實佢嘅回應已經戇撚鳩，也叫黃.....掛？
黃就黃，藍就藍，港豬就港豬，從來唔存在咩淺黃淺藍。
話自己中立嘅面對極權都可唔中立，你不如去死？

思你老母辯，呢個極權政府已經錯撚晒，有睇有留意被獅鳥嘅仆街，全部係特登現場引起争執，影人相又話唔聽兼聲大夾惡，咁危險嘅事，你老母會唔會做呀？思辯

點叫做黃都未知，即係話俾人聽佢唔係黃囉，好簡單架咋，個人立場都唔知？8個月啦。
佢觀點真係同藍屍一樣，淨係見到阿伯著火？
示威者被打到嘔血，劏肚見唔到？何況個阿伯之前係追打人先著火嘅，你有了解過？

你嘅立場黃定藍竟然要大眾幫你做判斷？會唔會太過好笑呀？學班偽人唔出聲？依家當班偽人全藍架啦。

屌你老母臭閪，絕對嘅啱同錯都出埋？仲有咩大道理呀？我有朋友家人做黑警，佢都叫緊黑警死全家，佢話自己使唔使死就由天定，但黑警嘅暴行係錯撚晒，加埋721鄉黑勾結，一定要死全家。你8個月仲未思考到呀？

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

各位手足今日未report既入去睇link report
做左主線任務先

fd底無計

追擊偽黃唔係次，係on9，與捉鬼無異
人地扮黃出黃片，連登仔走去查人背景，然後屌人扮黃，迫人現身
結果咪少左個(偽)黃channel

扮黃根本就可以接受，除非佢收捐款或者出藍片

伍乞衣屌呢屌路屌撚埋fans, d fans 就含得大大力
遲哥屌係引戰狗就柒，唔應該

扮黃可以接受

如果你係台灣人9成9投左柯文哲啦傻鳩

講緊youtube channel喎

好多佢身邊啲朋友一早睇咗佢身份牌啦 啲on9村民係到spin -0-0

扮黃你都接受到
你係咪食開爭鮮虹鱒？
屌你偽三文魚都係推動日本飲食文化係咪？
食屎食到濛撚左？

所以中立都ok？
用下你個閪腦啦柒頭

其實李萬璣屋企人係咩料？
佢屋企好似影響佢好深 只係知係元朗人
我有追post但可能追唔哂

有冇人覺得佢走得太前 如果而家發生應該變咗深黃

你話食店商店偽黃, 都話可接受, 起碼有個樣比人見到黃店個群組有幾大
幫唔幫親偽黃係另一回事自己決定
我想問一個(偽)黃政治中立既Channel對黃色Youtube個圈有咩用?
佢d片藍絲都睇得既, 藍絲咁傻尻都唔會feel到佢地係黃channel,
佢就繼續追夢開開心心賺黃藍View賺錢,
你就出去食tg出去比人拉?

有個channel收google廣告錢出黃片幫我地做文宣
只要佢一日唔現形 就係我地呢邊得益

唔講真係唔記得左angela yuen lmao

扮黃抽水呃hit rate唔應該杜絕？
咪撚再騎劫勿捉鬼嘅教條去保護你偶像啦

連登仔對黃既standard 高到on9 喎

根本藉口黎, 咩叫黃, 佢望下smith既言行舉止咪得

中立都係藍

6月嗰陣唔係咁講咩

睇吓對邊個囉
雙重標準唔係第一日㗎啦

終於到我比人標籤

高條撚咩 其實係啲人想set到咩標準都冇 連黃藍都唔清楚講句爭取民主自由就當係自己人 好撚癲 遲早黑警話支持民主自由都變黃

因為個社會中間偏黃本身就佔大多數, 而家過左呢幾個月基本上你唔係極端黃都會比人屌, 要做晒所有要求包括思想上

唔得閒標籤你，1416之後我都唔會自稱黃絲啦，純粹係知lmk呢條友仆街，想佢收皮咁解一陣公民廣場見啦

我反而唔明點解你地會一廂情願認為人地係黃
佢搞笑娛樂型youtuber起家
even唔係男人eeetv 好多其他channel都係
入到去cm就乜乜光復香港 時代革命
呢撚on9就係呢類人

佢last day 仲同早霸王個班人下齊合照喎
如果係比人炒 佢都幾好戲

連佢響903俾人炒都知
樓主睇黎真係朋友喎

佢地得益大d定我地得益大d?
佢地可以潛行係黃藍之間

浸大JQK

達哥走得太前

呢位巴打講得好
思辯我真係笑撚左
黑警藍絲所做嘅行為 作為一個有良心嘅都睇到都會火撚滾
偏偏就佢唔講 但係叔一燒就拎出嚟講
佢咁都唔是藍 咁之鋒先係藍lu

有冇cap圖之類，證明你講嘅嘢，

大家當日屌ming仔屌達哥就出盡全力，對住隻萬基就留手，係咩道理？呢d仆街騎牆派連淺黃都稱唔上，人人得而誅之，ming仔假假地都捐幾皮野，呢隻萬基憑咩走得甩？

邊個黎

並唔可以潛行喺黃藍之間
扮得黃就會失去藍既觀眾

反轉又反轉咁要點啊

餵埋你食

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個channel近半年先有收入

點知咁快玩完

循例都要啦

你覺得佢冇藍觀眾? 不如你去佢地Channel d留言睇下
藍既唔會分得出佢係黃, 因為佢地d片都係d隱喻
禁煙辦rapper講吸煙=催淚彈既煙
新toys發佈會=叫人唔好投toy, 唔好自殺
跑online果個=幫跑online宣傳順便抽下遊行水
有其他既再補充
好多淺藍中立撚, 都唔中意催淚彈, 唔想人自殺 (MING仔, 迖哥)
佢憑乜仲要我地支持佢

琴日有人話一開始背後已經有金主

佢地以前仲有個chanel叫浸大合伙人
然後入到903就散band
比人炒左又組返隊

識左5-6年玩埋一堆點會唔知呀
3個都抵撚死，不過都賺夠啦，唔洗再"做月光族"
中立係手足 sorry我係分化撚

藍絲都撐就唔好搞黃色經濟圈啦

LMK係咪咁想做大明星

係阿正好人姐......

唔使講咁多 邊個比到證據fc 就信邊個
再多廢話都冇用

樓主快D走，就算你係billy Smith本人都會比人屌><

駁唔到

以前叫自己樂富余文樂

Agger 見到連登成班人話咩黃嘅standard太高 又話依家最重要係其他戰線唔好分化同路人 我心諗點解洗風向洗得咁快
咁偽黃7Ming 同達哥當初被屌個陣又唔咁講？
利申 有睇開男人eeetv個channel 不過後尾接放工系列有啲悶開始冇睇 淨係睇咗小儀同啊正個集 我都幾鐘意smith 但唔會放過任何偽黃中立撚
如果smith有自己channel我會睇 但唔代表我會因為佢而接受佢partner所以已unsubscribed

如果唔鍾意佢就唔好再浪費時間討論佢
Stop making stupid people famous
唔好比佢呃Views呃曝光率
用你地啲心機去搞啲藍絲Kol啦
成個熱門都係lmk

求圖

我真係屌佢老母，到今時今日仲夠膽出嚟講「係....黃掛」其實知唔知個醜字點寫？係藍就講自己係藍底，話唔定大撚把藍絲廢老Subscribe 你，dllm 仲要呃觀眾扮黃要有幾無恥先做到？以前係U攞撚曬光環，唯真為善四個字都未知點解你夠膽話自己係comm 畢業？仲要做kol 影響新一代人，其實依種埋沒良知嘅人真係傳理之恥，就連講一句自己係藍定黃都唔夠膽，不如改名叫「懦夫eeetv」算啦

我話你知點解要支持男人eeetv, 因為佢個channel既片會推薦你睇其他黃youtuber

以下係一個我用一個幾年冇睇過片既youtube account所睇到既畫面
主頁

男人EEETV既推薦影片

ArhoTV
Alfred Chan
TheLittleBalu
毛記電視
都係黃既
所以扮黃channel係會將人推薦去睇埋真黃channel架

另一個account

WFC

題外話
黃色經濟圈既先天缺陷其實就係會有商家扮黃搵食

721過後，跳閘撞到藍萬璣若無其事搭黨鐵。

上面有提及過
樓主既然對呢個人咁不滿
點解唔當面開live對質 仲要佢自己提出
下一句就email log in唔到 敗走
相信行到8個月
佢唔係唔夠膽行出反講兩句阿
伍公子大J都唔怕啦
公眾最多都係覺得私怨
講到呢到你點睇

單就lmk依件事黎講邊到高佢真係中立撚到出曬面，思乜撚野辯
就好似冇人否定過Smith係黃咁，咁Smith係咪做到深黃咁？又唔係喎，但係大家都認同Smith係黃
我好懷疑話連登仔對黃高standard嗰啲係咪睇左少少就以為講緊成個eeetv都係黃

淨係講緊lmk咋，咪撚spin到話EEETV係偽黃啦

好有幫助呀, 扮黃係兄弟, 中立係手足
你有你比人拉, 佢繼續扮黃賺錢

你有冇睇過一開始啲片先最開頭嗰啲朗誦、老蘭係幾好笑，但之後都好飄忽

Pushh

精彩

我想問日日report又係咪要一人一post證明返自己有report呀

根本唔關男定黃事 係佢地本身已經好低質.. on9先睇

佢講呢句嘢係幾耐之前先
要搵雨傘嗰時啲嘢嚟講大把人都藍/港豬啦

PUSH

有林鄭同PK 鄧係唔屌
係到開post 分化

多謝你有日日report ，歡迎你係到繼續追擊，總有好多人嫌日日report麻煩就冇做，個post都沉左唔知去邊，我要提醒佢地report左先，report 藍絲係主，追擊偽黃係次

好懷疑話連登仔對黃高standard嗰啲係咪睇左少少就以為鬧緊成個eeetv都係藍

你咪撚7 啦而家真係識lmk既係追擊緊佢藍呀
唔係追緊佢中立呀
係有班打手將件事轉移視線搞到d人分唔撚清

扮黃再加埋因為扮黃呃左好多著數又點計呀

阿正無料嘅話就唔會可以由早霸王變成一位吖唔該啦
利申聽衆

阿正同人人都咁fd

你今日report 左KOL100未 report左請繼續追擊

我唔敢講日日都齊數
不過今日就齊左
你又report左未

支持樓主
自問自己都心水清
以前都吹奏過佢
但發覺佢一直唔出聲就知咩料
加上聽903好似Oscar爆：唔係同路人但會講啱我哋聽嘅說話
我就已經估到係講佢
完全係投機取巧人血饅頭
而家被踢爆係好事

而家覺得佢個樣成隻馬嬲
黑社會mk就係呢啲樣
衰人有樣睇

多謝手足，我都report左
可以既話麻煩都幫手提一提身邊既人一齊report

CU出黎不嬲都係大愛左膠黎啦

黑警扮黃接唔接受？你懵撚咗？

城大信用卡 夠寫住城大啦
但asso仔都申請得 我點知你呢張係唔係

李萬璣篇發言仲唔夠藍屍味
講好放核彈都唔割，叔一燒就阿茲阿左（隻廢老仲要死唔去）
完全唔明點解仲要護航
有藍屍扮黃搵錢唔出奇，敵我不分先奇怪

還我達狗

扮黃唔係問題。
你扮得似，無破綻，撚理你。

同理，餐廳扮黃我都無所謂，
你唔播TVB、偶爾捐錢比星火、唔報串、食物正正常常，
鬼得閒驗屍錦屍你。
但有破綻，就唔該掰掰。

睇返佢IG，好似摺撚埋左

佢係bu講過依句話 大約係幾多年前？
老實講 魚蛋革命果陣我都仲細 仲會睇tvb 果陣都覺得係有心搞事 （信錯新聞

當然依家經過半年有多 對之前嘅事睇法完全唔同晒
咁過去嘅我鬧過搞事 但我宜家又會鬧黑警捐錢搞文宣
咁我又係唔係黃呢？

所以我信人嘅價值觀會變 大家冇謂係到晒時間binc
佢係淺藍中立淺黃 又點啫？
對準返班深藍kol 先啦

Ps 睇個post 覆個post 咁又晒9我十幾分鐘 都夠我report 10個channel 啦

連佢邊撚個都唔知

同咗盧建民佢地道歉未

本身幾鍾意佢 但宜家真係不了
撐鄉黑＝撐警
即刻unsubscribe

最後都係無證據

食下花生先

我睇billy 仔 講野越來越好笑

lmk: 我好愛我屋企人

屌笑死 721黑社會打人就正常 藍絲俾人私了就講感受 雙重標準到咁都話自己係黃

淺黃只不過係美化嘅偽中立
淺黃死全家 認同請比like.

原來上年七月已經暗示咗半年先俾人踢爆

仲死撐佢個班真係on撚9

P牌正皮唔到，大力推

乜撚野鄉黑保護家園? 依家係鄉黑郁手打香港人在先 仲有 佢想要民主自由但唔鍾意神獸 覺得畫面唔靚 前線已經做埋你個份 幫埋你爭取自由 你依d唔只係左膠 而且係硬膠膠 等於傳說中嘅中立撚 小弟最撚僧中立撚

仲有你話你同朋友討論左好多 結論你有冇做過任何實質嘅事? 無就收收皮thx

冇跟進開 但係佢係邊度講！？

根本露晒底 同我識嘅偽黃垃圾啲口吻一樣
藍底又要為埋堆扮黃 就係會講呢啲說話

eg 你問佢佢應唔應該釋放所有被捕人士 佢會話咁佢哋真係犯左法喎（包括MK哥所講嘅私鳥）一聽就知咩料

Sorry 無乜比人炒嘅經驗
不過佢比人炒 森美一定有份提議 話曬直屬上司兼高層
係估唔到佢咁好戲

903比人炒? 汁🙄

I love 璣璣

903主持同幕後多數都黃
自然唔岩嘴無野講

玩完了~

推俾多d人睇

原來李萬璣又係黑警家屬

推呢個 切勿跟車太貼

睇pin啦

其實佢根本就係唔關心政治
大家呢排興講啲乜佢咪hi下邊抽下水
點撚知比人逼佢公開表態咪淆底話自己中立囉
佢而家咩立場睇佢ig篇野都明啦下話 唔明仲有咩好拗
屌 又唔係咩明星 比咁多attention佢做乜尻
啲人仲咁鐘意幫佢含撚咪由得佢地囉
我就unsubscribed嘅 不過我都估唔到呢度仲有咁多人幫你啊李萬璣 叻仔

我都想講同一時間唔可以咬尻LMK 又可以Report KOL100 既咩 定本身係庇護工場人士，同一時間只能夠handle 一個task

點會係咁
例如你話佢殺人
你要有證據證明佢殺人
佢無責任去證明自己冇
係你要有責任去證明

點解佢老母會比人私了？
因為佢老母都藍囉

屌你啦 又唔見話如果比人強姦係佢家姐細妹？
比人推落樓係佢兄弟朋友呢？

咁撚多被自殺佢係咪盲閪咗呀？
睇錯你呀屎萬磯

扮黃搏人原諒？
屌你啦

有條傻鳩話佢係自己人/同路人喎

藍絲=同路人
香港最大愛討論區

達哥：am i a joke to you?

是但啦

南亞仔係咪傻鳩我唔知，但Peter攞料就一定係知名五毛

收皮

佢成個觀點根本藍到仆晒街

推。

你一定係飯民打手

何以見得？

Smith講得出
成日諗點可以做多啲野行得更前

就知佢真係黃啦

一睇就知係私人恩怨 仲要咁多like 連登仔真係好笑到仆街 人講咩就信 橫掂樓主都話LMK估到佢係邊個 不如露真樣當面對質

龍門任你搬 張證我唔係讀bu 但問個frd借都得
橫掂都話lmk知你係乜水 不如露樣當面同佢對質 你都係想做低佢姐

因為有私怨所以督佢出嚟有咩問題
又唔係砌佢生豬肉
如果我好憎林鄭 咁啱佢同我有過節 我又係咪私怨撚

好撚煩 ，有心追擊人不如對準政權啦
如果你批鬥完佢我地即刻贏，咁我無野講

不如你諗下一直以黎佢點樣對身邊啲朋友啦.
不可一世既態度，紅咗唔識人的態度.

成日諗點同藍絲璣做多d野行得更錢
唔好話唔知佢係藍啊Smith，死全家架

有心狙擊6號、陳怡不如對準政權啦

on9 唔係深黃都要批鬥
連衛兵又然

岩岩就report 完KOL100, 唔知有冇人又黎咬未report 完正經野就唔好屌LMK 住呢

小儀好似都幾憎佢?

你想因為藍絲璣而罷睇佢哋is ok
但係我會因為smith billy而繼續支持男人eeetv
不過藍絲璣既部分會照fast forward

一日未有人死，我都唔會出嚟遊行

講得出呢句嘅都唔撚係人嚟

...

知名五毛但仲未block?

偽黃我無發現你偽咪得
俾人踢爆左仲要當佢係黃?
你就真係on99

追開販民嚟含個啲係咁上下好缺愛，少咗個youtuber做同路人都會心灰意冷

唔會啦，憎佢就唔會畀佢接放工啦

好可憐咁

因為要話俾更多人知你係死五毛，方便追擊

何以見得我泛民打手？願聞其詳

唔當藍絲狗係同路人就五毛
咁成個連登都係五毛啦

仆街啦 死藍屎 等食屎啦

回應呢

唔關當唔當藍屍係同路人事，而係起你底知你係五毛狗

啲二打六都咁多人care

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

點睇？

LMK死忠

Smith:我同唔到冇良知嘅人溝通
佢知唔知佢溝通緊嘅人講緊元朗鄉黑守村打人正常
咁係有良知定冇良知

你咪繼續屈毛 冇咩所謂

Follow開lmk既人知唔知佢多唔多post文宣？

咬緊 屌LMK不如對準政權

無証據 難fc 睇定啲先勿炒車

係毛洗撚屈

唔理樓主有冇proof自己係咪真係文中同萬9同學 聽到佢講咁多野
但由佢ig回應咁無邏輯 只係講到俾人燒老母 但無視黑警濫殺 濫捕 強姦人依啲事
仲可以講得出「黃⋯⋯掛」
你黃唔黃 個人取向 唔緊要 唔岩我就唔睇
但你隻字不提黑警做嘅野 仲以唔知咩叫做黃 去兜番自己唔係黃
黃 其中一環 就係今世要向死黑警報仇
你個7頭仲好意思以唔知咩黃去兜？！
你老味

開頭1-2集還好之後既擺明技窮keep唔到一星期一集

佢地3集友食唔到YouTuber呢行飯架喇

利申睇得出技窮已經un左

條撚樣藍黃都唔關我事啦
推重要嘢所以拉

講緊呀Ust南亞仔

明顯係曲啦
唔係話撐邊個，但乜證據都冇就玩人格謀殺，樓主其實講乜都得
仲未炒夠車咩

一聽到嚴婆婆就火撚滾on9 到仆街

好柒

etv死忠=/=LMK死忠
如果佢係黃，我唔想割
如果佢係藍，我一定割

不如你又出嚟證明下你係佢邊個朋友先喇

想象唔到點解30歲or以下都會藍
除左腦殘同喪心病狂
無其他原因喇掛？
unsub先，唔講咁多

信樓主！

講撚咗幾多次呢啲中立撚對運動零(甚至負)作用
再者 點解有深黃既唔睇要走去睇中立撚

日撚日講話要證據，831太子站死人冇證據呀，咁你信唔信呀.
你啲護主犬想知我係邊個多過想知事實真相la.

只有藍屍先會話自己中立，case closed

由藍屍角度講私了同叔一燒都睇得出係藍屍扮黃啦
正常黃絲點會講呢啲，係都講黑警點殺人啦

建議樓主直接出黎同lmk對質

如果唔係冇人信

如果你睇佢節目都知佢唔識講野淨係笑笑笑 大概都會知

成班私怨L好難唔懷疑呢班友同近排K100單野冇關，瘋狂煽動人去批評d youtuber
將呢D 心機攞去狙擊下D講廢話嘅垃圾樹同肥怡好過啦

FC唔到樓主講既野
但純睇佢ig篇回應
點解唔屌得佢？
黃...掛 咁都講得出口
八個月喇 淺黃都識分
幾槍實彈 濫暴 冇起訴 vs 一單叔一燒 獅鳥 火魔
邊面evil啲
道德掙扎基本上係721之後就已經有哂定論
中立一早就係藍好耐

點解唔可以用返之前屌迖同Ming仔條line黎屌佢
藍絲YouTuber一定要狙擊 但唔代表要放過虛偽既人
掉返轉諗 連登仔當時受Ming仔果套歪理
係壯大緊所謂既淺黃經濟圈
定係俾啲錫身/藍既人輕鬆過骨？

你係LMK 定佢D FD 呀，護主護到

同意 好過西瓜好多

之期聽佢地開咪
小儀森美講野兜口兜面串到佢黑晒面
仲要唔係講笑個隻
幾乎日日都係咁wor

Agree 聽佢平時d jingle都覺得好無聊

相反個時阿正就森美小儀都好like
所以一直以為李萬璣係工作能力同態度唔掂所以俾人炒左

佢地d片真係初中生小學生都諗到既級數

我覺得係因為把口唔掂
又唔捱得人鬧經常黑面

阿正真係勁
商台一姐指日可待

連登人信樓主幾十字 9up ，和藍絲見到鬼佬遊行就話 FBI 有份一樣咁 on9

我愛璣璣

商台同期員工留名

見到同路人，不如你講下我有沒講錯.

我都係商台同期員工，樓主係 on9 仔！
乜證據都冇就 FF 自己係讀 Comm ，連基本 whatsapp chat history / student card 都冇

你同佢好熟架喎

都係，之後接返工 白牆二人組果d完全笑唔出，勁on9

IT同事？

我就好憎佢既 大把同事話佢啦而家

屌懷疑估到你係邊個

笑撚死，自己開兩個post幫LMK洗白冇人理，衝入黎柒

睇到好撚尷尬

呢d要推

唔明點解你會同佢熟

幫推 等條友又出嚟回應下呢句
「一日未有人死，我都唔會出嚟遊行」

我同個個都熟，日日巡樓

你又係 LMK 邊個呀？快啲利申係佢前女友數臭佢啦

真正深黃會係一個自辯post提火燒藍絲？
十萬樣野講，拎呢樣最唔重要既黎講

一句講晒

有證據未？

睇咗咁耐最多都係2014果時出果兩篇鳩up同琴日個柒碌回應

有料爆未

好多人憎條撚樣 成日同A講b壞話 最尾俾人炒埋

黃：燒咪燒囉

你指903同事？我講既野有冇講錯，你直頭係入面做.

華星係咪你飯堂？股東有黃有藍喎

831無證據架 咁係咪唔清算黑警？
定係全部都係100毛員工嚟㗎

推先

條撚樣得罪人多架啦 我只可以講佢好中立
你都8成中

等埋回應有冇講過 「元朗鄉黑守村打人好正常」

對你地算客套，以我知既佢，中立都唔係.

冇意見
我入嚟留名咋

呢條友真係嘔心 仲衰過ming jai

咪係
ming狗假假都叫焗住捐咗十皮出嚟啦

有證據未呀一味屌

接受扮黃搵食前提係佢唔再做/講藍絲說話喎
如果一間扮黃嘅店掛晒文宣但個老闆又屌鳩手足嗰啲叫人血饅頭喎
而家佢剩係focus私了又唔講吓警暴 又冇講點樣幫手足 呢啲扮黃你都接受到？咁樣叫拉攏成功咩？
講一句“算黃掛”就收貨咁班狗話自己係黃你都收貨啦

真，721之後已經無中立或淺黃，一係深黃一係深藍

成日打完一大篇野但完全無證據證明 都咁撚多人正評

根本sell on9就唔可以長久
成班冇才華又要上位

成班話連登仔standard高既都on9，我可以理解淺黃怕死唔敢行到好前，但黎個李萬璣到而家淨係識講叔一燒？陳彥霖同周梓樂你又唔拎出黎講？

黎類偽黃中立撚係比真藍絲更邪惡，佢地會扮曬唔偏幫某一面，扮曬客觀，分分鐘洗腦到本身係淺黃既人，所以唔該，黎類人都同我大大力屌！

咁收皮啦

佢講叔一燒割手足就得
宜家唔比割佢呀?
條友遲早都係藍c kol 割佢先係正常

屌 youtube啲留言一面倒讚條藍屍
又話唔分化
大佬 係佢分化在先

其實呢類 唉都唔知點形容嘅KOL
真係好撚柒煩
六萬幾訂閱...講真半紅不黑都稱唔上啦
雖然我好憎CCTVB 但求其一個三四線嘅人 知名度都高過你哋
憑咩當自己真係大明星
只係有一兩條片比較多人睇啲之外 真係完全睇唔到有咩價值
唔止識一個呢啲咁嘅所謂KOL
真係當自己好出名

發生咩事 有冇懶人包

拉 唔值得討論咁耐

佢係冇撚做過嘢喎 咩叫行過一兩次 我阿嫲都付出得多過佢啦下話

咁又係
唔通比全世界知自己係比人炒魷

淨係想睇比利希望佢自己出來單飛

billy個鼻咁大好似好淫咁
smith成日好想搞笑但真係冇咩天份，唔夠鳩，放唔開

扮黃嘅人真係好噁心

Agger 扮黃前提係佢至少扮表態
黃...掛 係不置可否 蒙混過關

連登仔真係討論呢啲最開心
大家都想佢快撚啲撞車死

Billy同smith真係比哩條撚樣害死

係CU個時打仗咁多師兄翻去
原來個個都係大愛左膠

唔好怪我諗遠左，兩個人咁耐以黎會唔知條撚樣扮黃實中立抽水？我好懷疑。

Smith 同billy 係黃
2打1點都好過攬炒啦

我⋯ 算黃掛⋯ 嗱，我心中就支持民主自由架⋯ 不過你地放火打人塞路影響到人就唔岩囉⋯ 思辯下點解你地會俾人打俾人劏肚？咪因為大家有衝突囉⋯⋯ 點解會俾人姦，咪因為冇戴定貞操帶先black bloc囉⋯ 咁總之你地燒人就唔岩唔配民主啦⋯⋯

璣璣先係真黃！ 連登萬歲！全世界都係手足得前線唔係

璣璣：岩牙，三萬隻黑警都唔係個個殺人強姦啦，一定有白警/前線係黃，我會為左呢班人繼續支持警隊

有點酸......唔好咩都撈埋黎講你d口吻十足藍屍狗 。
咩叫浸大專出垃圾精英？浸大手足包唔包括在內？淨係識分化割蓆，華記柒事一單又一單佢地都無撚割過，反觀我地...可能忍唔撚到口食撚左個m記已經變左藍絲...

pinnn

ust 南亞左膠
成班柒頭左膠幫佢含

是港幣的力量

有心出個post回應自己黃定藍 但由頭到尾都刻意迴避個問題同答案 全部嘢推曬落“思辯”到 製造到好似自己好deep 仲未諗透咁
OK佢好deep未諗到。黎到今日仲做未“思辯”到自己黃定藍 咁仲唔係藍？

扮看透世事扮足幾年，唔知佢同smith諗通世界真理未？

我以為係跟一世

我就唔撚會割既

圍圈思辯下721 調頭走個兩隻狗係咪真黑警先
思辯下俾人斬俾車撞俾人劏肚係咪收錢做戲先
思辯下放火塞路係咪暴徒先

讀comm變藍
真係要快D仆街死

唔係就害鳩死人

#識人讀完comm去做PPRB
#含撚死丫唔該

如果smith billy拆出黎搞，我實會繼續支持，
但而家睇佢地 要迫我睇埋lmk，捆綁式銷售呀？

我寧願無限返睇bob叔live都唔會再睇男人eeetv

Btw華星佔最大股份嗰個老細6.9都有同個囡出去遊行，
所以就算莊思敏有少少股份，你都會仆去食 係咪？
好過攬炒吖嘛

721 831 101 1111

求表哥大頭相

靜啦你
鞭條過街老鼠屍都要經你批准？你廢老黎？

真係出到精英既話依家bu仲撚駛要普通話grad咩

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我估到邊個喎，講緊我師弟？

暴大？

結論，唔再撐佢，然後去report kol100

Lmk 藍底扮黃 醜唔醜呀
班打手仲吹晒風話我地內訌分化
佢重來唔係同路人 邊忽分化呀
唔通仲俾咁ge藍絲做kol

隔離po嗰個兔樓主 應該都係Comm人，但冇相認到

如果出過一兩次就叫淺黃
屌佢就係分化
咁叫同路人嘅話 我諗我呢大半年真係做咗傻仔了
洗乾淨個屎忽入去坐算

pish

推！！！

之前仲咁撚串原來係認真講

置頂 唔該

你都想人信你姐 上嚟鳩up作幾句就得
同埋唔該你唔好拉埋831同你啲垃圾比 唔好用呢樣令更多人認同你 咁樣消費你同班狗冇分別

首先831係有晒打人嘅片出街 全世界嘅人都見到 而班狗係唔敢拎cctv出嚟
你係一個有自己意志嘅人 你咁想男人etv收皮就自己企出嚟 唔好好似班狗做縮頭烏龜

我係有自己思想 睇過佢地嘅片去選擇相信佢地嘅為人 佢地有啲片都係暗地帶啲信息出嚟 叫人冷靜下睇清楚局勢 我亦都選擇相信billy 同Smith唔會同啲冇良知嘅人共事

Agger我都一早block咗

網上兇狠 現實碌撚 無話你鞭屍有問題 你咁鍾意一碌鳩打一船人既 咁有型 咁勇武 咁撚黃 咪繼續囉loser 講個笑話 普通話畢業要求原來係學生發明出黎

下次醒少少做下高等理性黃出把口咪算，民主自由在心中

屌你我係Ming 仔真係叫612 俾撚番個廿萬帛金轉行做深藍算

我屌你老母死藍絲撐警仲扮中立

含撚啦仆街扮嘢

藍絲必須死

我有嘢想問你係大學讀書唔係有email 開ac咩

其實你咁樣好咩？
將所有唔係深黃既人一刀切
明明smith 同billy 都係黃
只係因為佢哋無同李萬璣割席就清算埋佢哋
咁樣真係好咩？

推爆

我真心高級中立黃架做乜事 家陣你地要拉攏，咁做乜唔向邪惡核心黑警埋手，搵埋佢地做手足咪少啲人濫暴囉。學下璣璣咁，要理性思辯係咪每隻狗都有殺人強姦先得。

覺得LMK同班黑警親戚應該要儘快死全家
已經unsub左
唔好再出現 唔會再支持

我想知佢兩位partner係咩感覺

定係無動於衷

咁自私自大都可以做到咁耐partner?

同埋佢果兩位partner係咪都係藍

吓竟然係咁 阿正同佢啲post成日打到soulmate咁款
柔同鍾雪唔係都同佢ok嘅咩

咁撚大個人做左咁耐同學/朋友/拍擋⋯ well

如果佢果兩個PARTNER真係黃
冇可能會忍受到同條藍絲稱兄道弟

push dllm樓主含撚啦

樓主好7 俾人踢爆咗係抹黑

推到有人爆料

55
一時又話我口吻似藍絲 一陣間又話我黃 你精神失常？
好心你咪撚打前面句野啦 打左更加似條廢老

點會唔L係藍呀
咁打手足比人打爆頭
被自殺唔講
淨係講叔一燒
佢睇開D咩報紙
都好L明顯LA

璣璣：你地行出街燒人就係暴徒啦，點解唔可以和平思辯下點樣民主自由？

同你講都嘥撚氣 閱讀理解都有d問題 口吻似藍絲同話你係藍絲係兩樣野黎 邏輯上並無衝突 仲有話你黃既用意係串緊你on9 要透過屌人證明自己有幾黃呀傻閪

有時左膠同藍屍好難分

佢講黃掛果下就知假

但係我有個星期日發夢見到smith同lmk遊行架喎

鍾雪都唔係好覺黃啫

西瓜離地星二代
算吧啦

好多common sense都無
做電台最撚忌呢樣

森美又淆佢係林珊珊個女

屌你老母第一段野講啲野都有問題
覺得民主自由好但又屌鳩手足做嘅野

表達得唔好就咪撚馬後炮啦
不過你都on9既
將bu出名垃圾開既同手足相提並論笑撚死
咁大愛去返浸大畢業生牙舜開既舊登啦屌你老母

我唔理你地俾人打/斬/姦/殺，總之放火就唔岩！講黑警死全家都唔岩，我係黑警家眷有得揀架？

個兩個一撚定黃啦
心諗
仆街啦仲坐埋同一隻船

講真遲早散

Btw男人eeetv係jobsdb請緊人

同事啫
你估真係咁多兄弟咩
警察表哥就唔同

連登仔話黑警前線好黃架咪撚分化啦

朱sir直頭手足啦

正解

前題1: 前線暴徒就係鬼特登制造混亂搞死和理非高級黃陣線
前題2: 朱sir 幫手打柒班前線暴徒
結講：朱sir 先係連登仔真手足

佢兩個錢黃同藍屍一齊袋袋平安

豬sir 只係行得太前

凈係聚餐個到 影哂啲人大頭
就知佢係連登仔真手足

咁你既思想都相當片面
睇人地d片 再"相信" 人地係黃
同fc本身都已經拉唔上等號
如果你話呢個po咁多人都係走出黎9up 2 句
你睇片又何嘗唔係睇佢9up 2句
仲要講緊佢呢個9up 2句係可以對自己有利 賺到黃圈錢

當然你又可以是但舉個黃既youtuber去話如果lmk咁都叫9up咁所有黃youtuber都可以係9up啦 我又係到答埋你 我信係黃既果d呢全撚部都出過去遊行同出錢捐錢既
而我可以肯定lmk一次都無出去行過

經過左自己思考都仲可以講d咁既野
你真係要多d思考練習下

唔知點解我第一次睇都睇漏，見到你呢句碌返上去睇先見到

傻仔youtuber wfc
睇thumbnail見到3條柒碌都唔會撳入去

我係林奠同學
佢係深黃

鳩UP係人都識

政府前線係深黃 黑警前線深黃，璣璣又係深黃，得班真前線係鬼

其實smith billy 話佢唔係無良知, 個人思考好多

思考好多呢樣可以係真
但諗得多係咪諗得正確
諗得多嘢呀, 好辛苦呀
但係你一開始方向錯, 做得幾慘都唔會變啱咗架喎
苦行憎咩依家

唔通讀浸大都要酸咩

唔係講佢哋政治立場啊
講佢哋friend唔friend啫

咁大家都係想知道真相 唔好屈錯人啫 又無錯嘅

你啲留言唔好再廢啲？首先我睇之前唔識佢本人 我緊係根據佢啲片講嘅野而去定義係黃 人地係片中已經有表態 你有見到佢落藍絲廣告？ 而且佢地表態亦都好早 點解唔信得佢地？不如你又去屌下其他有出關於黃嘅片 話佢地扮黃

另外你提到fc 我根本未見過樓主真人 根本就FC唔到佢係咪真係識LMK同埋LMK親口講過呢啲說話 我諗你真係連FC係咩都唔知就不如收收皮先

所以兩個唔識真人情況下 有片表達信息>連登鳩噏冇真憑實據 所以我一直叫緊樓主現真身 佢現真身我幫手屌佢LMK收皮

另外你講到遊行 其實我都有follow 啱channel 啲人 佢地有啲都係剪片剪到冇去到 咁佢地算唔算扮黃？ 人地冇做比你睇呢 就覺得人扮野 係每次都要打晒卡？

而我可以肯定lmk一次都無出去行過 都唔涉及FC係入面 呢樣係你自己所想所肯定

FC係有真實舊野比到人睇 唔係上網噏話識佢 比bu嘅證就得 呢啲野好多人都有 唔好人講你就信喇傻仔 咁你又fc到咩真憑實據出嚟？ 搵唔搵到樣野證明樓主係識LMK？
男人etv就有幾條片係帶到意思 洗唔洗放出嚟睇？

全部都係我相信我覺得 講得呢啲同我講fc 叫我多啲思考練習下 笑死我

我相信同我覺得係你自己講 你自己睇下你自己講過咩先啦

我唔係因為樓主講而信
我係因為我本身就識lmk而知
同樣地我最多都係比到張bu卡出黎
學樓上講一個人既bu卡可以好多人都有
我都知比出黎意義不大
不過你要盡量貼近fc咪上去lmk fb揾下佢d莊員揾下佢d ex 朋友 睇下人地點講囉

使唔使餵埋你食呀

上面有人貼埋佢莊員都出埋嚟吊9佢呀. 你可以話個莊員收咗大陸錢既.

咁有d人可能連浸大都讀唔到都係咁係到吠

邊撚個李萬璣, 個名改得咁撚衰既, 日李萬璣?
不如叫李好忙啦
白撚痴, 有個咁既名去到18歲都唔改名唔好怪人,
自己本身都係有問題

你岩，我覺得我相信撐警都可以係黃

你露個真身出嚟先喇 唔好做縮頭烏龜 人地真係拍埋片表態 仲要好早期

表哥唔好拉我牙><

唔知頭唔知路就咪撚亂講野啦
校友唔撚比屌bu? Bu係你邊位呀？
垃圾大學全港最紅 nds數目年年奪冠 近呢幾年又多柒事 所以咪先出到垃圾精英

但smith好撚有喜感
次次都係因為佢先至笑
又睇得出佢係真係好真誠
我愛你呀Smith
同Billy單飛啦

就係講緊如果政治立場咁唔同點friend

如果你覺得自己係黃...掛
咁我都可以當你係藍...掛

上面個矮有罪咩一係佢LMK 本人，一係佢表哥護主護到

佢割叔一燒

盲撐屌人仲懶有思考咁

應該唔係啦

Gay哥唔會叫黑警做狗嫁

smith適合做on9下把位角色
billy做上把位，可能會好睇

pushhh

睇下完全無903 d人出來撐佢就知咩料啦
好明顯之前oscar 講緊LMK

可唔可以簡單講下oscar個件事？
我見間唔中有人提過下 但冇乜detail
get唔到發生乜嘢事.

另外兩個先正喎

呢層無埋detail, 正係知阿檸同李萬璣完全係0交流

西瓜 收皮

點解炒

好似唔夾903文化

健吾係903 抽下水maybe

你都講得算客氣la.

其實你知唔知係咪所有903 d人完全唔鐘意佢

我唔係903既人好難答你，但上面有唔少商台人出咗黎講佢.

幾時到LMK表哥中肺炎啊

假設中肺炎嗰個係你表哥，全世界都開香檳慶祝啊

真係啱時候.

日李萬機

佢都可以原諒咁達哥ming仔？

去佢facebook睇下條澄清片啲comment就知達哥同Ming 仔死因係唔夠好笑，所以香港人唔原諒佢哋

但LMK呢？佢好好笑、藍人ETV唔可以唔齊三個MAN仔

想講達明死得好慘，死在唔係諧星

達哥都唔叫諧星？

Ming 仔個廿萬帛金好陰功，應該一早入股藍人etv 做中立啦

見有連登仔話唔好搞佢唔好分化唔好中計
依家正視聽先唔中計下話
繼續畀依啲KOL生存只會呃更多細路

太耐冇睇，都唔記得咗達哥啲潮文片

講起又講，佢哋話教人做MAN仔，呢樣嘢好撚中二病睇見啲人留comment打完一大輪支持嘅說話下款寫MAN仔上好尷尬

而家死撚咗好多人
佢人呢？？？？

我原諒了，你原諒咗未？捐廿萬比手足嘅同路人

樓主我當年都住過yang hall同lmk唔算熟
但佔中個陣傾過下，個陣聽得出佢其實唔support佔領街頭
但認同政府柒先搞到咁多人出黎
聽落似綠多過似藍

民主自由在心中

呢條冚家鏟藍絲仲敢出嚟咩，縮返埋去佢老母個臭閪到啦

個個話佢藍，但subscribe 人數先少左100.....

我磯真係好撚淆呀而家

男人eeetv第一條片開始基本上都即刻睇
作為你地fans,我都無咩好講 撳一撳返個unsubscribes
最後,Smith請加油！你係出面跳出黎搞呢個channel真係好respect

黑警前線好黃架，大家唔好咁唔理性，璣璣教識我思辯

一睇佢facebook page條片啲comments就知大步欖過啦

相信璣璣！冇事

好人一生平安

作為comm畢業生 表示好撚心涼

唔明

等多一個禮拜冇人再講又可以出返嚟搵食

好多藍屍，都話自己係中立或淺藍。呢啲仆街，仲撚衰過啲深藍，敢做唔敢認，或者。諗住食兩邊。冇架啦。您唔撚表態，就係藍。仲要係仆街藍

話明etv 梗係比小朋友睇，你都有返咁上下覺得無聊係正常咪以為有十幾萬sub就係大明星，實際只係兒童大使

好來好去嘛因為拎住前903dj呢個朵都可以搵到唔少著數

佢係撚dj
pa仔咋下話

撚有十幾萬..

係撚dj..

真係以為自己大明星，收檔啦

有好多傻西鐘意佢㗎 咁識扮

完美展現毅進仔嘅水平
唔夠人講就講啲九唔搭八嘢

萬璣BB不如考黑警？個閪款有啲似

No, 女嚟. 大撚把啦真係

唔係PPRB 去做重案都有
即係而家會砌人生豬肉嗰D

之前好似有師兄狙擊過貼哂出嚟，搵唔番

Unfollowed

咩態度？垃圾愛回家奀星笑鳩山火

唔好睇小山火

who?

佢用叔一燒嚟論證真黃嘅存在性
已經唔洗諗 條友藍

有乜肉酸得過自己幫條藍人兜
璣璣我撐你

G持 反正個人都藍 又有個黑警表哥可以學下嘢

又係個啲「有睇片就知立場」 我有睇達哥Ming 仔覺得佢地好深黃，幫埋佢地平反丫

達明走得太前

我諗得wingt 個集好睇
姐係其實係wingt carry 佢地

你on撚9?個陣伍公子都因為屌fans俾人反啦

大家已經原諒佢地了和和氣氣
繼續幫藍店賣廣告

喺hall同佢距離都係這麼近, 那麼遠
嗰時未有咁清嘅黃藍, 純粹覺得呢個人個格比較閪, 有選擇嘅情況下都無必要同佢有交情

原諒璣璣了，我變黃掛，尋晚好多人出黎放少塞路會影響人架嘛，黑警都係迫不得已出黎打柒人⋯

繼續推

黃掛黃掛..推撚到佢仆街

推下先

根本bu識佢既人都知佢格閪人仆街連莊員都割佢席就知咩事啦

正呀喂號稱本土既浸會大學學生會，竟然請中立明星主持千人宴方仲賢有容乃大

新一集自抽好撚好笑喎哈哈哈哈

好肉酸...
連登仔：人地都扮返黃啦，原諒佢

唔使搵食咩
中立:搵得莊正=中立璣黃

自從無左man仔挑戰就無乜心機睇
睇左佢個follow不斷跌就覺得好心涼
連自己價值係邊都唔知
真係忘本

利申 無follow過就唔需要unfo

入嚟繼續推

成日講不忘721，咁狙擊支持鄉黑嘅璣璣人人有責啦屌

咪做偽善撚，一邊藍人etv好好笑，一邊721721啦

以為收咗皮，又翻生啊？好撚肉酸啊

遊行有見過佢同佢女友

算啦 bu大把人聽過佢幫鄉黑件事

錢黃smith同billy聽唔少啦，各打五十大板先